點解連登仔會反鬼王

明明平時D男女post班男仔成日話男權衰弱，女權過大，依家就多左個男仔主動出擊提高男性地位，但反而被連登仔踩返轉頭，唔通成班連登仔係鬼?

女就佢食，錢又入佢袋，無得輸

唔明咁都有人搵佢教溝女

想反咪反 洗唔洗whatsapp 通知你？